連登仲可以頂到幾耐？

國安法過咗，照條獨裁法嘅標準，基本上全部鬧政府嘅post/人都係犯緊法
港共下一步一定搞連登，一個最有號召力嘅網絡平台
差在佢係點搞，最大可能係直接俾壓力連登admin，再求奇拉一大堆鬧過政府嘅人

冇連登
冇行動post
冇戰略討論post
冇人貼聯署、tvb、twitter、投訢信戰線
得返tg 東一忽西一忽，一秒鐘幾十個message 都唔知傾到乜

下一步一定搞連登
佢過條獨裁法做乜都得

講乜都拉

噉五毛點開工?

炒撚哂班二毛慳返筆維穩費
支國又贏